/* 的时间 */
"'s Time" = "的时间";

/* SlidingForm */
"*required" = "*必填";

/* AlarmClock */
", " = "、";

/* 上午 */
"AM" = "上午";

/* 澳大利亚 */
"Australia" = "澳大利亚";

/* 加拿大 */
"Canada" = "加拿大";

/* 验证中…… */
"Checking..." = "验证中……";

/* 中国 */
"China" = "中国";

/* 神秘代码已被占用。 */
"Code is used by someone else." = "神秘代码已被占用。";

/* AlarmClock */
"Delete" = "删除";

/* SlidingForm */
"Description:" = "说明：";

/* 知道了 */
"Dismiss" = "知道了";

/* SlidingForm */
"Done" = "完成";

/* AlarmClock */
"Edit" = "编辑";

/* SlidingForm */
"Enter your email for better service." = "输入你的 email 已获得更多服务。";

/* AlarmClock */
"Every " = "每周";

/* AlarmClock
   Repetance */
"Everyday" = "每天";

/* 无法连接到服务器。请稍后手动上传。 */
"Fail to connect to server. Please manually upload later." = "无法连接到服务器。请稍后手动上传。";

/* SlidingForm */
"First" = "第一项";

/* 法国 */
"Frence" = "法国";

/* AlarmClock */
"Fri" = "五";

/* Repetance */
"Friday" = "每周五";

/* 德国 */
"Germany" = "德国";

/* SlidingForm */
"Hidden Message" = "隐藏消息";

/* 意大利 */
"Italy" = "意大利";

/* 日本 */
"Japan" = "日本";

/* AlarmClock */
"Mon" = "一";

/* Repetance */
"Monday" = "每周一";

/* 我的时间 */
"My Time" = "我的时间";

/* AlarmClock */
"Never" = "永不";

/* SlidingForm */
"Next" = "下一项";

/* AlarmClock */
"No Alarm Clock" = "暂时没有闹钟";

/* 对象所在城市 */
"Partner City" = "对象所在城市";

/* 对象所在国家 */
"Partner Country" = "对象所在国家";

/* 没有找到你的对象 */
"Partner not found" = "没有找到你的对象";

/* SlidingForm */
"Partner's Code" = "对方的神秘代码";

/* SlidingForm */
"Partner's Nickname" = "对方的昵称";

/* SlidingForm */
"Partner's Timezone" = "对方的时区";

/* SlidingForm */
"Please ask your partner for his/her Code." = "请询问对方的神秘代码，并填入。";

/* SlidingForm */
"Please enter a special code to identify yourself.
Format:
4 or more characters, consisting only letters and numbers.
Usage: When the two codes (your code and your partner's code) match with another pair of codes set by another user, your accounts are matched. Matched users will share their alarm clocks." = "请输入一个用于标识你的身份的神秘代码。
格式：
四位以上，由数字和字母组成。
用途：
当你输入的 神秘代码 和 对方的神秘代码 与另一位用户的两个神秘代码吻合时，你们就配对成功了。配对成功后，你们的闹钟数据会自动同步。";

/* 请输入对象的城市名称。\n中文名称请输入其全拼。 */
"Please enter partner's city name." = "请输入对象的城市名称。
中文名称请输入其全拼。";

/* 请输入你的城市名称。\n中文名称请输入其全拼。 */
"Please enter your city name." = "请输入你的城市名称。
中文名称请输入其全拼。";

/* SlidingForm */
"Please enter your nickname." = "请输入你的昵称。";

/* SlidingForm */
"Please enter your partner's nickname." = "请输入对方的昵称。";

/* 请选择对象目前所在的国家。 */
"Please select the country which partner is currently in." = "请选择对象目前所在的国家。";

/* 请选择你目前所在的国家。 */
"Please select the country which you are currently in." = "请选择你目前所在的国家。";

/* SlidingForm */
"Prev" = "上一项";

/* SlidingForm */
"Relation Start Date" = "缘起之日";

/* 记得 */
"Remember" = "记得";

/* AlarmClock */
"Remind Darling" = "提醒亲爱的";

/* AlarmClock */
"Repetance" = "重复";

/* AlarmClock */
"Sat" = "六";

/* Repetance */
"Saturday" = "每周六";

/* SlidingForm */
"Set up a hidden message that will should on top of the alarm clock list on your partner's device." = "设置一条 隐藏消息，它将显示在你对象的 App 中闹钟列表顶部。";

/* SlidingForm */
"Set up your relation start date, in the format of this example: 2016-05-30.
If your partner leaves Hidden Message empty, a message about how long you've been together will be shown at your list top.
Like: ❤️ Together for 8 months 18 days ❤️" = "设置你们恋爱开始的日期，格式如下：2016-05-30。
如果你的对象没有设置 隐藏消息，在你的闹钟列表顶部会显示一条关于你们在一起多长时间的消息。
比如： ❤️ 已经在一起 9 个月 18 天 ❤️";

/* 初始化设置 */
"Setting" = "初始化设置";

/* SlidingForm */
"Settings" = "自定义设置";

/* 新加坡 */
"Singapore" = "新加坡";

/* 韩国 */
"South Korea" = "韩国";

/* AlarmClock */
"Sun" = "日";

/* Repetance */
"Sunday" = "每周日";

/* 瑞士 */
"Switzerland" = "瑞士";

/* AlarmClock */
"Tag" = "标签";

/* SlidingForm */
"Theme" = "主题";

/* AlarmClock */
"Thu" = "四";

/* Repetance */
"Thursday" = "每周四";

/* AlarmClock */
"Tue" = "二";

/* Repetance */
"Tuesday" = "每周二";

/* 英国 */
"United Kingdom" = "英国";

/* 美国 */
"United States" = "美国";

/* AlarmClock */
"Wed" = "三";

/* Repetance */
"Wednesday" = "每周三";

/* AlarmClock
   Repetance */
"Weekday" = "工作日";

/* AlarmClock
   Repetance */
"Weekend" = "周末";

/* 你所在城市 */
"Your City" = "你所在的城市";

/* SlidingForm */
"Your Code" = "你的神秘代码";

/* 你所在国家 */
"Your Country" = "你所在的国家";

/* SlidingForm */
"Your Email" = "你的邮箱";

/* SlidingForm */
"Your Nickname" = "你的昵称";

/* SlidingForm */
"Your Timezone" = "你的时区";

/* 天 */
"day" = "天";

/* 天 */
"days" = "天";

/* 现在 %@ */
"it's %@ now" = "现在时间 %@";

/* 个月 */
"month" = "个月";

/* 个月 */
"months" = "个月";

/* 年 */
"year " = "年 ";

/* 年 */
"years " = "年 ";

/* ❤️ 已经在一起 %@ ❤️ */
"❤️ Together for %@ ❤️" = "❤️ 已经在一起 %@ ❤️";

